記唔記得細個哥陣我的志願寫乜？諗返起都覺得自己幼稚

原來做杯金拱門特飲咁撚爽

我不做人了

冇人想分享下自己志願

一年級見到份功課已經諗緊點hea做

最後好似寫左老豆個職業落去

小學
口試黎 講未來職業 要用英文
plan好講做廚師 貪佢易丫嘛 同埋都幾好描述

點知最後講左cooker

屌狗

做乞丐，結果成功咗

有差佬嚟搵你未？

做cooker唔撚易

漫畫家

做樓奴，唔成功

都算從一而終

唔做好過做

2018-08-01 我愛袁澧林